【突發】有圖見到十二個手足？

係，張圖就係我畫嘅：

《沉舟》”Crossing the Red Sea”

各位手足，又係我，畫《兄弟爬山》嘅畫師。有咗判決，可能好多香港人已經淡忘咗，但我一直冇放棄到，因為佢哋仍然未平安回家。

相信無人想像到你哋嘅經歷，所以我用一筆一劃，盼牆外嘅人可以感受到你哋嘅絕望。判決不公，手法不公，程序不公，一日都係冤獄。

十二個手足嘅不幸為我哋換嚟一啲啟示，今日「佢哋」，明日「我哋」。
或者話，中共眼中無分「佢哋」同「我哋」，從來都只有「我哋」。

香港人，覆巢之下，安有完卵。

願十二位手足以及一眾被政治迫害、拘捕嘅手足平安回家，屋企人好掛住你哋。齊上，齊落。

文宣隨便用，絕非商用。

ig: @harcourtromanticist

大家可能好氣餒，可能攰啦。唔緊要，我等你，我絕不放棄，文宣一直會有。

push

希望有日手足可以開畫展

幫推

推呀！

Push

push +1

+2

+3

畫得好好
睇到眼濕濕

+4

+5

推

盡做

+6

#FridaysForFreedom

+7

如果我係12手足 會心諗做乜鳩
咪撚消費手足啦

嘩屌，加油香港人

+8

嘩。又裸體又群交
船上嘅生活原來咁淫蕩

下面濕？

+9

Don’t waste time, waste young

+10

又浪漫化

X2

加油
唔好放棄

好靚

褲都唔俾條佢地著

鬼滅之刃都大把人重新畫過
抗爭當左玩 睇愛回家

咸了

監獄開到？

好靚 不過over左

你好，我想問 如果我搵紋身師幫我紋兄弟爬山張圖係背脊度 ok嗎？

係我唔識欣賞藝術啫.... 可唔可以著返住衫？

4444

畫得過火咗
柒

件衫去咗邊

The Raft of the Medusa

呢幅畫應該係參照 Raft of The Medusa

係講法軍因船難而坐上木筏嘅求生者，經過多日漂流後由百幾人變成得返13人生存。
原本嘅畫面係生還者見到遠方嘅船而不停揮手希望船隻可以注意到佢地，得而獲救。

我諗裸體都只係想表達佢地受到好多摧殘同折磨啫⋯

其實呢十二個人有咩咁值得歌頌

又唔知想表達啲乜
沉船即係個運動玩完？
海下邊啲手代表藍絲/左膠/大陸人？
唔著衫代表咩？

睇完個人好迷

好gay

連個真係靚抽

運動前年已經玩撚完

樓主唔需要理5毛

勁撚多

唔著衫代表我地陣營依家輸到甩褲,下面堆手係戰死同走唔甩嘅其他手足,外圍嘅紅光係指中共已經包圍佢地永無退路

作者用紀實嘅方式畫出戰敗手足嘅下場,你班無藝術細胞嘅下等人唔識就出少句聲比like算啦

g持

著返條褲都好啦

香港人究竟係覺得贏咗定輸咗先做呢啲嘢？

畫名：12名偷渡仔

呢個post都幾撚多痴線佬

躝啦著名五毛
有人唔做做狗

推一推

Gay

條女呢

地獄鬼国，一片火海

同連登仔講藝術
人地畫個時實有諗着唔着衫好
實有原因咁畫

依家同淫審處有咩分別

好靚呀屌

咁q多五毛係到

呢個post群魔亂舞

好震撼
好想好想佢地返黎
好想好想大喊一餐
好想攬住佢地

唔識欣賞你加油

Pish

GFHK

屌你老母好撚高質 有follow 你ig 加油

高質。好sad

畫面好靚

[

黃色水魚圈就唔使講啦根本就係一場詐騙案
Blk 又要睇?

又有新作
推！

手足啲相好高質 慢工出細貨咁

高汁

屌哪媽，頂硬上。

頂住啊。咁多位

多謝樓主咁高質嘅畫作
仲有船上面有十三個人而唔係十二
第十三個可以係你同我
我哋係命運共同體

講呢啲分化keyword又有乜謂呢

你連登仔學識少？
好柒救命

其實好多黃絲思維同藍絲差唔多

樓主

想買你畫

輪到澳洲唔做你生意

*錯po

鬥意志，鬥長命，推。

要咁樣先有人睇佢d畫

樓主一個po就引哂啲五毛出嚟

一見短袖子

好鐘意手足既畫風

手足出事先有畫 你想多畫到開畫展

加油

可以賣50000 呃下手足錢先

12P
船上仲要得一條女
其實可以拎黎拍電影

頂你知唔知幅畫本身點解

你D畫全部都好靚

可唔可以着返衫

裸體 就係淫？ 思想淫 睇咩都淫

by the same artist i remember him

五毛多到呢

首粥

lm

多謝

支持樓主

巴打個屎忽又幾正

好高質，睇到想喊

睇內文好冇

入嚟推

淨係睇依個post 都知
有幾多全職五毛滲入左連登
多個正常嘅會員
簡直失控呢個情況

招人話柄
好地地畫返件衫唔得既
比d藍屍話天使乜乜柒柒 好舒服 好好聽呀 ？

推推推

淆底獸就淆底獸啦，係到神化班垃圾做乜

好怕d勇武派

多謝你 好人一生平安 加油一齊

手足！監底見
你入去受，我幫你搵錢(自己袋),兄弟爬山

12條友着草都知有風險嫁啦
老閪屈人裝你
輸打贏要
政府永遠迫害你
做人講吓道理啦屌

個po多5毛到
證明推得啱

要推

狂推！！！

幅畫除左同情呢12人遭遇，仲明顯警剔我地其他人
做5毛做到你乜都解讀成控訴政府都幾低質同冇文化

又靚又悲

支那種無文化真係好得人驚

消費
消費，有時俗稱花錢、買東西等，是人類社會特有，指人類通過貨幣購買有形或無形商品或服務，並從中得到個人慾望滿足。

想問
人哋有咩着數
咪亂用詞語

唔會放棄呀

支持，幫推

依家仲要不斷搞佢哋身邊嘅人
遲早真係唔知係咪12個
黃律師都被捕

我由第一幅畫就follow咗你好耐，真係每一個作品都好好
用呢個風格去畫而家發生嘅事，更加諷刺
好欣賞你畫嘅細心位樓上個啲真係一啲art sense 都冇

五毛多到，可以慢慢block

點解無衫褲？

我手殘唔小心㩒昨負皮

點解我數到13個

每次見到你既畫都好感動多謝你用畫筆為香港紀錄

好靚

第一次覺受到畫家想表達既內心世界

著返衫褲啦 淫p咁

GAY到仆街抗爭咪抗爭 無啦成班男人裸體做乜柒
唔識欣賞

呃followers 名氣囉

明明就係走佬, 畫到咁又想激發人去送頭, 有何居心?。 停一停 ,諗一諗吧

期待有日可以睇到你畫作真跡

好傳神巴打你開畫展我實捧場

咁撚膚淺，不學無術，5毫子都俾多你

圖畫畫得好好
好似哈比人排除萬難，千辛萬苦上末日火山一樣

好日都唔出街
尋日去女人街經過幾間黃店都排長龍

好多香港人未曾放棄的

我哋要堅持到底

香港人加油

港男撚有咁大隻
畫嚟打飛機

有料就唔係呃

咁就正正經經畫畫標題仲消費緊「手足」

樓主畫埋手足屎忽 扯左

用衫褲嘅多少嚟表達處於上風定係喺困境之中
呢種做法不嬲都好常見

當然五毛唔會理咁多
見到有肉就會用最方便嘅方法嚟攻擊

運啲作品去歐洲巡迴畫展啦，不過唔該構圖唔好再抄名畫，其實技術都夠唔好抄人搞到好似玩改圖咁

有幾幅 Parody / Tribute 無傷大雅
不過開展嘅話的確係要有全新原創嚟坐鎮

用畫嚟表達事件，讓更多人思考事件
咁算係消費定引起關注
視乎個人質素

趙斗淳案都係全靠拍成電影先引起國際迴響
唔通你又話係消費？

拍埋電影有票房收入都未算消費
呢幅畫都可以講成消費
有咩居心一目了然

兄弟爬山係我電腦wallpaper 一世都唔會換

佢咁嘅程度都唔洗玩parody / tribute ，用宜家嘅畫風，搵返啱嘅symbolism代表極權同絕望,畫原創作品唔難，用自己構圖都表達到嘅唔洗refer 名畫啲人都會睇得明。

一幅原創畫已經夠某政府人員做一百年罪人當然全球小粉紅一定會諗盡辦法破壞呢啲畫嘅

兩個番左黎做乜成日仲12

靚push

推
多謝你

神級

好耐無見你畫畫喇
keep住畫落去 畫密啲 就係因為我哋依家乜都做唔到 所以更加需要更加多嘅精神鴉片止痛

果然無改錯名

人哋非牟利話咗免費任用非商業 一個鏰都賺唔到
何來消費‽

班友莫講話dse中文 連gce sat中文都考唔到合格